[劇透] 覺唔覺阿樂最尾好殘忍

第一集扑人，第二集咪比人扑囉，無野架，出黎行唔係你扑人就人扑你架啦

你唔係唔撐我呀麻

Jimmy仔殘忍啲